抗疫專家福田敬二不獲港大續約 原獲學術審批會通過 消息：張翔否決

【明報專訊】本港再失抗疫專家，香港大學醫學院繼微生物學系有3名臨牀教授離職後，據悉，政府抗疫專家組成員之一、曾任世衛助理總幹事的港大公共衛生學院院長福田敬二（圖）不獲港大續約，料明年底完成5年合約後離開，港大醫學院將為此全球招聘。有港大中人對此感到驚訝，並預期很難找到合適替任人而感氣餒，估計事件會令更多人萌生去意。

醫學界近日傳出福田敬二不獲續約消息，本報昨晚獲3個獨立消息確認他不獲續約。有消息稱續約申請已獲香港大學的學術審批委員會通過，卻被港大校長張翔否決，消息人士稱不知原因。本報就福田敬二不獲續約向港大醫學院查詢，至截稿前沒回應。本報昨晚透過電郵向福田敬二查詢，暫未獲回覆。

又請大陸人囉

港大福田敬二：閻麗夢指控失實
鴉片報既 唔貼lin
狗咬狗啦呢次
話左就算外國人點樣奶 都唔會當你地你自己人嫁啦
留番個位比支那人仲好

香港垃圾大學

XGU

全世界都搶緊微生物專家，特區政府做乜鳩

學cctvb 咁請晒啲名係兩個字就得

又黎換個X 字Z 字開頭既支那種

去美國爆料啦

腥簡大學

鋪路請譚德塞？
講真佢任期就完

8間大學 專收支那生拎PR 溝淡香港人口&種票

閻麗夢咪支那人囉

擺明係嚟緊有好多嘢要 改record/ 改log
要搵個根正苗紅嘅人做
廢事俾外人揸自己痛腳

希望呢個福田敬二唔會半年內 死於非命

留返個位畀終南山咬糧架

種族岐視

CLS

OK
@solomonyue

垃圾死支那賤畜
一定要死清光

政治>>>>>everything

77 2.0

百年聲譽 毀於張翔

佢係藍架喎

想派餅仔比親共醫生咋

做得越醜惡越好繼續趕走哂香港有能之士啦

藍絲嚟
可能佢自己唔想留低、想跳船
而唔係俾人炒

支那

Solomon Yue

全部XYZXGDX排名節節上升

土共都要收皮

請咩中南山

出自蚑那嘅真手足
respect

司馬昭之心仲洗問

全部頴支那人

中國 成個香港吞左佢

咪唔洗再建第二個香港

Xgu

笑死,藍絲唔夠紅比人趕走

都係想D抗疫專家小組全部都係大劣人

番日本救全家好過

張翔係美國人

XGDX

推

張翔 共產黨

全球招聘係支那招聘就當全球？

某辦某主任：
阿邊過邊過，我老婆個姪女男友屋企隻狗話想落黎香港大學教書，你幫我睇睇大學d教授仲有無位...滿晒，你求其炒個人咪得囉，駛唔駛教呀，死蠢

其實呢啲仆街真係要制裁下佢先識驚
做支那美國人做得咁開心？

閻麗夢依3隻字足已炒人

香港玩撚完架喇, 移到民既盡快走

奶共奶到收皮，怪自己黃皮膚但無支那基因

求其搵個大陸坐左個位，啲人工歸中央

依件事已經寫咗落維基百科啦。

大家日後睇到其他新聞，都可以幫手寫落維基百科。
如果想學寫維基百科，可以睇依個post。

香港大學不如直接改名叫"習大大大學"啦, 屌

支那人真係去到邊都淨係玩政治

佢都夠鐘退休啦......
同魏青龍一樣

請終南山落黎囉xgu

岩架啦，加速，趕走哂外國人，狂用大陸專家

呢條友而家返美國返得合時

XGU 省內重点大学

政府根本睇唔起啲 所謂專家
疫苗又唔使自主研發 免檢疫漏洞又唔認

佢都聽話奶共
出過email 話閆博士fake

最終都比人炒
熱烈期待佢爆料

因為知得太多
知閆博士內情

又換支那人